男人哭吧哭吧哭吧 不是罪

我個心好撚痛呀

出門口了

唔知呀唔想知呀!